import { Injectable } from '@angular/core';

@Injectable({
  providedIn: 'root'
})
export class MockPhasesDataTypeService {

  getMockData() {
    return [
      {
        id: 1,
        ra: 1,
        number_of_pages_explaining: 9,
        explaining_phase_page_1: "Ah, olá, jovem aventureiro! Bem-vindo ao Vale das Variáveis, onde as poções mágicas são criadas com um toque de programação! Hoje, vamos preparar uma poção especial.",
        explaining_phase_page_2: "Mas cuidado, não podemos misturar os ingredientes de qualquer jeito. Cada ingrediente aqui representa um tipo de dado diferente, e precisamos escolher com sabedoria para que a poção funcione corretamente.",
        explaining_phase_page_3: "Você sabe o que são variáveis? Deixa eu te explicar de forma simples! Uma variável é como uma caixinha onde guardamos informações importantes para usar na nossa programação.",
        explaining_phase_page_4: "Dependendo do tipo de informação que queremos guardar, usamos um tipo de caixinha diferente. Aqui no Portugol, temos algumas caixinhas especiais, ou melhor, tipos de variáveis. Irei te contar como cada uma funciona.",
        explaining_phase_page_5: `Inteiro: Imagine que você precisa guardar um número que não tem nenhuma parte quebrada, como 3, 42 ou 100. Esse número é chamado de "inteiro". No Portugol, usamos a palavra "inteiro" para criar uma caixinha que guarda números inteiros.`,
        explaining_phase_page_6: `Real: Mas, e se o número tiver uma parte quebrada, como 3.14 ou 2.5? Para esses números, usamos o tipo "real". Esse tipo de variável guarda números com vírgula, que também chamamos de "números decimais".`,
        explaining_phase_page_7: `Caractere: Agora, e se você quiser guardar uma letra ou símbolo, como 'A' ou '1'? Para isso, usamos o tipo "caractere" destacado em aspas simples. ATENÇÃO: Essa caixinha guarda só uma letrinha ou símbolo por vez, isso mesmo, apenas UMA.`,
        explaining_phase_page_8: `Cadeia: Que é como um colar de letras e símbolos. Pode guardar palavras inteiras ou frases, como "Olá, Mundo!", utilizando aspas duplas. Usamos "cadeia" para criar essa caixinha especial, pense que é o tipo CARACTERE só que podendo conter mais de um elemento!`,
        explaining_phase_page_9: `Agora que você conhece o tipo "cadeia", vamos preparar nossa poção! Cada ingrediente corresponde a um tipo de variável e precisamos escolher o tipo "cadeia". Sua missão é escolher o ingrediente certo e colocá-lo no caldeirão.`,
        data_type: "CADEIA",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["verdadeiro", "7", `"Olá mundo"`, `"Quero almoçar"`, `"bicicleta"`, "101110"],
        correct_answers_page_1: [`"Olá mundo"`, `"Quero almoçar"`, `"bicicleta"`],
        variables_page_2: [`"cor azul"`, `"correr"`, "10", `"pescar peixe"`, "falso", "00001111", "nulo"],
        correct_answers_page_2: [`"cor azul"`,`"correr"`, `"pescar peixe"`],
        variables_page_3: [`"cor amarela"`, "14", `"lua"`, "verdadeiro", "falso", `"pular corda"`],
        correct_answers_page_3: [`"cor amarela"`, `"lua"`, `"pular corda"`],
        variables_page_4: [`"nadar no mar"`, "20.00", `"flor girassol"`, "nulo", `"estrela"`, "101010"],
        correct_answers_page_4: [`"nadar no mar"`, `"flor girassol"`, `"estrela"`],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro quer anotar o nome da poção que ele fez hoje. Qual tipo de variável ele deve usar para armazenar essa informação?",
        knowledge_validation_answers: ["Inteiro", "Real", "Cadeia", "Caractere"],
        knowledge_validation_correct_answer: "Cadeia",
      },
      {
        id: 2,
        ra: 1,
        number_of_pages_explaining: 0,
        //explaining_phase_page_1: `Você arrasou com o tipo Cadeia! Agora vamos aprender um novo tipo de variável, o tipo "inteiro".`,
        data_type: "INTEIRO",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: [`"nota de dinheiro"`, "16", "90.00", "83", `"salão de beleza"`, "1", "44"],
        correct_answers_page_1: ["16", "83", "1", "44"],
        variables_page_2: ["11", '"banco"', "62", "23.12", "0", "1334.12"],
        correct_answers_page_2: ["11", "62", "0"],
        variables_page_3: [`"dez"`, "10.00", "10", `"10"`,`"dez reais"`],
        correct_answers_page_3: ["10"],
        variables_page_4: [`"94`, "81", "45", "12.01", "treze", `"17"`, "837"],
        correct_answers_page_4: ["81", "45", "837"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro quer guardar o número de poções que ele fez hoje. Qual tipo de variável ele deve usar para armazenar essa informação?",
        knowledge_validation_answers: ["Inteiro", "Cadeia", "Caractere", "Real"],
        knowledge_validation_correct_answer: "Inteiro",
      },
      {
        id: 3,
        ra: 1,
        number_of_pages_explaining: 0,
        //explaining_phase_page_1: `Agora que você aprendeu sobre o tipo "inteiro", vamos aprender o tipo "real".`,
        data_type: "REAL",
        number_of_pages_phases: 3,
        variables_page_1: ["43", "3.4", "11.11", "47", "1000", "6.54", `"1.1"`],
        correct_answers_page_1: ["3.4", "11.11", "6.54"],
        variables_page_2: ["100.00", "100", "1,000,000.00", `"mil"`, "3.14"],
        correct_answers_page_2: ["100.00", "1,000,000.00", "3.14"],
        variables_page_3: [`"54.34`, "34.1", "03", "71", `"quatro ponto dois"`, "2.5", "54.34", "12.3"],
        correct_answers_page_3: ["34.1", "54.34", "2.5", "12.3"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro mediu seu caldeirão e cabe 12.5 litros. Qual tipo de variável ele deve usar para armazenar essa informação?",
        knowledge_validation_answers: ["Caractere", "Cadeia", "Inteiro", "Real"],
        knowledge_validation_correct_answer: "Real",
      },
      {
        id: 4,
        ra: 1,
        number_of_pages_explaining: 0,
        // explaining_phase_page_1: "em breve...",
        // explaining_phase_page_2: "em breve...",
        data_type: "REAL",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: [`"fruta"`, "20.5", "19.99", "12.50", `"cinco reais"`, "4.8", "33"],
        correct_answers_page_1: ["20.5", "19.99", "12.50", "4.8"],
        variables_page_2: ["0.1", '"loja"', "0.99", "23.45", "100", "132.12"],
        correct_answers_page_2: ["0.1", "0.99", "23.45", "132.12"],
        variables_page_3: [`"valor"`, "3.14", "50.0", `"50"`, `"cinquenta centavos"`],
        correct_answers_page_3: ["3.14", "50.0"],
        variables_page_4: [`"produto"`, "15.01", "9.99", "17.32", `"23"`, "0.75", "18.99"],
        correct_answers_page_4: ["15.01", "9.99", "17.32", "0.75", "18.99"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro quer guardar o valor de uma poção que ele fez hoje. Qual tipo de variável ele deve usar para armazenar essa informação?",
        knowledge_validation_answers: ["Inteiro", "Cadeia", "Caractere", "Real"],
        knowledge_validation_correct_answer: "Real"
      },
      {
        id: 5,
        ra: 1,
        number_of_pages_explaining: 0,
        // explaining_phase_page_1: "em breve...",
        // explaining_phase_page_2: "em breve...",
        data_type: "CADEIA",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["12", `"gato"`, "45.7", `"livro"`, `"casa"`, "78"],
        correct_answers_page_1: [`"gato"`, `"livro"`, `"casa"`],
        variables_page_2: [`"flor"`, "99", "3.1415", `"bicicleta"`, `"janela"`],
        correct_answers_page_2: [`"flor"`, `"bicicleta"`, `"janela"`],
        variables_page_3: [`"leão"`, "22.3", `"árvore"`, "0", `"zebra"`],
        correct_answers_page_3: [`"leão"`, `"árvore"`, `"zebra"`],
        variables_page_4: [`"teclado"`, "10", "1000.5", `"mouse"`, `"fone"`],
        correct_answers_page_4: [`"teclado"`, `"mouse"`, `"fone"`],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro quer guardar o nome do seu animal de estimação. Qual tipo de variável ele deve usar para armazenar essa informação?",
        knowledge_validation_answers: ["Inteiro", "Cadeia", "Caractere", "Real"],
        knowledge_validation_correct_answer: "Cadeia"
      },
      {
        id: 6,
        ra: 1,
        number_of_pages_explaining: 0,
        // explaining_phase_page_1: "em breve...",
        // explaining_phase_page_2: "em breve...",
        data_type: "CARACTERE",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: [`'A'`, "15", `"banana"`, `'B'`, "3.3", `'C'`],
        correct_answers_page_1: [`'A'`, `'B'`, `'C'`],
        variables_page_2: [`'X'`, "99.99", `"abacaxi"`, `'Y'`, "7"],
        correct_answers_page_2: [`'X'`, `'Y'`],
        variables_page_3: [`"sol"`, `'Q'`, `'R'`, "23.1", `'S'`],
        correct_answers_page_3: [`'Q'`, `'R'`, `'S'`],
        variables_page_4: [`'M'`, `'N'`, "45", `'O'`, `"arroz"`],
        correct_answers_page_4: [`'M'`, `'N'`, `'O'`],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro quer guardar a inicial do nome do seu amigo. Qual tipo de variável ele deve usar para armazenar essa informação?",
        knowledge_validation_answers: ["Inteiro", "Cadeia", "Caractere", "Real"],
        knowledge_validation_correct_answer: "Caractere"
      },
      {
        id: 7,
        ra: 1,
        number_of_pages_explaining: 0,
        // explaining_phase_page_1: "em breve...",
        // explaining_phase_page_2: "em breve...",
        data_type: "BOOLEANO",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: [`"verdadeiro"`, "1", "0", `"falso"`, "true", "false"],
        correct_answers_page_1: ["true", "false"],
        variables_page_2: [`"sim"`, "23", "false", "true", `"não"`],
        correct_answers_page_2: ["true", "false"],
        variables_page_3: [`"positivo"`, "0.0", "true", `"negativo"`, "false"],
        correct_answers_page_3: ["true", "false"],
        variables_page_4: [`"on"`, `"off"`, "true", "false", "12.34"],
        correct_answers_page_4: ["true", "false"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro quer saber se a missão foi completada ou não. Qual tipo de variável ele deve usar para armazenar essa informação?",
        knowledge_validation_answers: ["Inteiro", "Booleano", "Caractere", "Real"],
        knowledge_validation_correct_answer: "Booleano"
      },
      {
        id: 8,
        ra: 1,
        number_of_pages_explaining: 0,
        // explaining_phase_page_1: "em breve...",
        // explaining_phase_page_2: "em breve...",
        data_type: "CARACTERE",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["'J'", "'K'", "7.8", "15", "'L'", `"carro"`],
        correct_answers_page_1: ["'J'", "'K'", "'L'"],
        variables_page_2: ["10.1", "'A'", "23", "'B'", "'C'"],
        correct_answers_page_2: ["'A'", "'B'", "'C'"],
        variables_page_3: ["'P'", "18", `'Q'`, "3.3", '"sol"'],
        correct_answers_page_3: ["'P'", "'Q'"],
        variables_page_4: ["15", "22.5", "'X'", "'Y'", '"livro"'],
        correct_answers_page_4: ["'X'", "'Y'"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro quer armazenar a inicial do nome da sua cidade. Qual tipo de variável ele deve usar para guardar essa informação?",
        knowledge_validation_answers: ["Inteiro", "Cadeia", "Caractere", "Real"],
        knowledge_validation_correct_answer: "Caractere"
      },
      {
        id: 9,
        ra: 2,
        context_phase: "Leve a operação aritmética:",
        number_of_pages_explaining: 4,
        explaining_phase_page_1: `Bem-vindo, bravo aventureiro! Estamos nas Montanhas Aritméticas, um lugar onde apenas aqueles que dominam a magia dos números podem encontrar o tesouro escondido.`,
        explaining_phase_page_2: `Para abrir esses baús do tesouro, precisamos descobrir as senhas mágicas. Essas senhas são operações matemáticas incompletas que você precisa resolver!`,
        explaining_phase_page_3: `Ah, e aqui nas Montanhas Aritméticas, usamos operadores aritméticos, como o + (mais), - (menos), * (multiplicação) e / (divisão) para fazer os números se comportarem como queremos.”`,
        explaining_phase_page_4: `Lembre-se, cada baú tem uma operação diferente, e você pode usar essas operações para descobrir os tesouros escondidos. Pronto para o desafio? Vamos abrir todos os baús juntos!`,
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/"],
        variables_numbers_page_1: ["5", "3", "=", "8"],
        correct_answers_page_1: ["+"],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/"],
        variables_numbers_page_2: ["12", "3", "=", "4"],
        correct_answers_page_2: ["/"],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/"],
        variables_numbers_page_3: ["14", "5", "=", "9"],
        correct_answers_page_3: ["-"],
        variables_numbers_page_4: ["2", "3", "=", "6"],
        variables_page_4: ["+", "-", "*", "/"],
        correct_answers_page_4: ["*"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro precisa dividir um tesouro igualmente entre seus três amigos. O total do tesouro é de 60 moedas de ouro. Qual operação deve usar para descobrir quantas moedas cada amigo vai receber?",
        knowledge_validation_answers: ["60 * 3", "60 – 3", "60 / 3", "60 + 3"],
        knowledge_validation_correct_answer: "60 / 3",
      },
      {
        id: 10,
        ra: 2,
        context_phase: "Leve a operação aritmética:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        //explaining_phase_page_1: "Vamos lá, Aventureiro! Temos muitos baús pela frente... Os tesouros precisam ser encontrados!",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/"],
        variables_numbers_page_1: ["25", "5", "=", "5"],
        correct_answers_page_1: ["/"],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/"],
        variables_numbers_page_2: ["77", "33", "=", "110"],
        correct_answers_page_2: ["+"],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/"],
        variables_numbers_page_3: ["7", "7", "=", "49"],
        correct_answers_page_3: ["*"],
        variables_numbers_page_4: ["21", "22", "=", "-1"],
        variables_page_4: ["+", "-", "*", "/"],
        correct_answers_page_4: ["-"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro encontrou um baú com 5 compartimentos. Em cada compartimento, ele pode colocar 8 poções. Quantas poções ele pode armazenar no total?",
        knowledge_validation_answers: ["5 + 8", "5 * 8", "5 - 8", "5 / 8"],
        knowledge_validation_correct_answer: "5 * 8",
      },
      {
        id: 11,
        ra: 22,
        context_phase: "Leve a operação aritmética:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_1: ["(4", "-", "3)", "1", "=", "1"],
        correct_answers_page_1: ["/"],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_2: ["(10", "-", "3)", "8", "=", "56"],
        correct_answers_page_2: ["*"],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_3: ["(6", "*", "6)", "2", "=", "72"],
        correct_answers_page_3: ["*"],
        variables_numbers_page_4: ["(1", "*", "4)", "1", "=", "4"],
        variables_page_4: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        correct_answers_page_4: ["/"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro encontrou um baú com 4 compartimentos. Em cada compartimento, ele pode colocar 6 poções. Quantas poções ele pode armazenar no total?",
        knowledge_validation_answers: ["4 + 6", "4 * 6", "4 - 6", "4 / 6"],
        knowledge_validation_correct_answer: "4 * 6",
      },
      {
        id: 12,
        ra: 222,
        context_phase: "Leve a operação aritmética:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_1: ["(5", "+", "3)", "2", "*", "4", "=", "64"],
        correct_answers_page_1: ["*"],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_2: ["(8", "*", "2)", "3", "+", "5", "=", "24"],
        correct_answers_page_2: ["+"],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_3: ["(10", "-", "4)", "2", "*", "3", "=", "36"],
        correct_answers_page_3: ["*"],
        variables_page_4: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_4: ["(9", "/", "3)", "4", "+", "8", "=", "15"],
        correct_answers_page_4: ["+"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro tem 6 baús, e em cada baú pode armazenar 9 poções. Quantas poções ele pode armazenar no total?",
        knowledge_validation_answers: ["6 + 9", "6 * 9", "6 - 9", "6 / 9"],
        knowledge_validation_correct_answer: "6 * 9",
      },
      {
        id: 13,
        ra: 22,
        context_phase: "Leve a operação aritmética:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        // explaining_phase_page_1: "em breve...",
        // explaining_phase_page_2: "em breve...",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_1: ["(10", "+", "5)", "*", "(3", "-", "1)"],
        correct_answers_page_1: ["*"],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_2: ["(12", "*", "2)", "/", "(6", "+", "3)"],
        correct_answers_page_2: ["/"],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_3: ["(4", "^", "2)", "-", "(10", "/", "5)"],
        correct_answers_page_3: ["-"],
        variables_numbers_page_4: ["(18", "+", "3)", "*", "(2", "/", "1)"],
        variables_page_4: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        correct_answers_page_4: ["*"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro tem 7 caixas. Em cada caixa ele pode guardar 9 poções. Quantas poções ele pode armazenar no total?",
        knowledge_validation_answers: ["7 + 9", "7 * 9", "7 - 9", "7 / 9"],
        knowledge_validation_correct_answer: "7 * 9",
      },
      {
        id: 14,
        ra: 22,
        context_phase: "Leve a operação aritmética:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        // explaining_phase_page_1: "em breve...",
        // explaining_phase_page_2: "em breve...",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_1: ["(7", "+", "3)", "5", "=", "15"],
        correct_answers_page_1: ["*"],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_2: ["(8", "*", "2)", "4", "=", "12"],
        correct_answers_page_2: ["-"],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_3: ["(9", "/", "3)", "6", "=", "3"],
        correct_answers_page_3: ["-"],
        variables_numbers_page_4: ["(5", "+", "5)", "2", "=", "12"],
        variables_page_4: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        correct_answers_page_4: ["+"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro possui 3 prateleiras. Em cada prateleira ele pode colocar 12 poções. Quantas poções ele pode armazenar no total?",
        knowledge_validation_answers: ["3 + 12", "3 * 12", "3 - 12", "3 / 12"],
        knowledge_validation_correct_answer: "3 * 12",
      },
      {
        id: 15,
        ra: 22,
        context_phase: "Leve a operação aritmética:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        // explaining_phase_page_1: "em breve...",
        // explaining_phase_page_2: "em breve...",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_1: ["(3", "*", "4)", "2", "=", "14"],
        correct_answers_page_1: ["+"],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_2: ["(6", "-", "2)", "3", "=", "9"],
        correct_answers_page_2: ["*"],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_3: ["(10", "/", "2)", "1", "=", "6"],
        correct_answers_page_3: ["+"],
        variables_numbers_page_4: ["(8", "+", "1)", "4", "=", "36"],
        variables_page_4: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        correct_answers_page_4: ["*"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro encontrou 4 cestos, e em cada cesto cabem 12 poções. Quantas poções ele pode armazenar no total?",
        knowledge_validation_answers: ["4 + 12", "4 * 12", "4 - 12", "4 / 12"],
        knowledge_validation_correct_answer: "4 * 12",
      },
      {
        id: 16,
        ra: 222,
        context_phase: "Leve a operação aritmética:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        // explaining_phase_page_1: "em breve...",
        // explaining_phase_page_2: "em breve...",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_1: ["(6", "+", "2)", "3", "*", "5", "=", "120"],
        correct_answers_page_1: ["*"],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_2: ["(7", "*", "3)", "4", "-", "5", "=", "12"],
        correct_answers_page_2: ["-"],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_3: ["(9", "-", "4)", "2", "*", "6", "=", "60"],
        correct_answers_page_3: ["*"],
        variables_page_4: ["+", "-", "*", "/", "^"],
        variables_numbers_page_4: ["(8", "/", "2)", "3", "+", "7", "=", "14"],
        correct_answers_page_4: ["+"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro quer armazenar 3 poções em cada um dos seus 7 sacos. Quantas poções ele terá no total?",
        knowledge_validation_answers: ["3 + 7", "3 * 7", "3 - 7", "3 / 7"],
        knowledge_validation_correct_answer: "3 * 7",
      },
      {
        id: 17,
        ra: 2,
        context_phase: "Leve a operação correta:",
        number_of_pages_explaining: 4,
        explaining_phase_page_1: `Ah, bem-vindo de volta, jovem aventureiro! Agora os baús do tesouro não são protegidos apenas por simples números ou operações aritméticas. As fechaduras mágicas desses baús exigem que você pense de maneira lógica.`,
        explaining_phase_page_2: `Essas fechaduras são inteligentes. Elas usam operadores como MAIOR (>), MENOR (<) e IGUAL (==). Vou te ensinar como funciona!`,
        explaining_phase_page_3: `Imagine que um baú só se abre se o número de poções que você tem for MAIOR que 5 Ou talvez outro baú só se abra se a quantidade de chaves que você tem for MENOR que 4 e assim por diante.`,
        explaining_phase_page_4: `O seu trabalho é usar esses operadores para descobrir as combinações corretas. Cada baú tem sua própria lógica, e você precisará aplicar essas regras para abrir todos eles e encontrar os tesouros escondidos!`,
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        variables_numbers_page_1: ["5", "(3", "+","4)"],
        correct_answers_page_1: ["<"],
        variables_page_2: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        variables_numbers_page_2: ["6", "(2", "*", "3)"],
        correct_answers_page_2: ["=="],
        variables_page_3: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        variables_numbers_page_3: ["(10", "2)", "<", "10"],
        correct_answers_page_3: ["+"],
        variables_numbers_page_4: ["3", "(8","/", "2)"],
        variables_page_4: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        correct_answers_page_4: ["<"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro está tentando abrir um baú que só se abrirá se a condição for verdadeira. Qual das opções abaixo resultará em VERDADEIRO?",
        knowledge_validation_answers: ["5 > 8", "7 < 2", "6 > 4", "9 == 10"],
        knowledge_validation_correct_answer: "6 > 4",
      },
      {
        id: 18,
        ra: 2,
        context_phase: "Leve a operação correta:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        //explaining_phase_page_1: "Está pronto para novos desafios?!",
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        variables_numbers_page_1: ["10", "(100", "/","10)"],
        correct_answers_page_1: ["=="],
        variables_page_2: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        variables_numbers_page_2: ["49", "(7", "*", "7)"],
        correct_answers_page_2: ["=="],
        variables_page_3: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        variables_numbers_page_3: ["(27", "11)", "<", "10"],
        correct_answers_page_3: ["-"],
        variables_numbers_page_4: ["55", "(10","*", "5)"],
        variables_page_4: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        correct_answers_page_4: [">"],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "Para abrir o próximo baú, o CodeSauro precisa de uma condição que seja FALSA. Qual das opções abaixo resultará em FALSO?",
        knowledge_validation_answers: ["8 == 8", "10 <= 10", "4 < 4", "7 > 6 "],
        knowledge_validation_correct_answer: "4 < 4",
      },
      {
        id: 19,
        ra: 2,
        context_phase: "Leve a operação correta:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/", "=="],
        variables_numbers_page_1: ["8", "(2", "*", "4)"],
        correct_answers_page_1: ["=="],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/", "=="],
        variables_numbers_page_2: ["6", "(12", "/", "2)"],
        correct_answers_page_2: ["=="],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/", "=="],
        variables_numbers_page_3: ["(16", "4)", "<", "20"],
        correct_answers_page_3: ["+"],
        variables_numbers_page_4: ["30", "(5", "+", "10)"],
        variables_page_4: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        correct_answers_page_4: ["=="],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro quer saber se 12 dividido por 4 é igual a 5. Qual a operação correta para dizer que isso é falso?",
        knowledge_validation_answers: ["12 / 4 == 5", "12 / 4 > 3", "12 / 4 < 5", "12 / 4 == 3"],
        knowledge_validation_correct_answer: "12 / 4 == 5",
      },
      {
        id: 20,
        ra: 2,
        context_phase: "Leve a operação correta:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/", ">"],
        variables_numbers_page_1: ["10", "(5", "*", "2)"],
        correct_answers_page_1: ["=="],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/", "<"],
        variables_numbers_page_2: ["3", "(9", "/", "3)"],
        correct_answers_page_2: ["=="],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/", "=="],
        variables_numbers_page_3: ["(8", "4)", "+", "10"],
        correct_answers_page_3: ["*"],
        variables_numbers_page_4: ["25", "(15", "-", "10)"],
        variables_page_4: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        correct_answers_page_4: ["=="],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "Para abrir o próximo baú, o CodeSauro precisa saber se 6 vezes 6 é igual a 40. Qual das opções abaixo é correta e FALSA?",
        knowledge_validation_answers: ["6 * 6 == 40", "6 * 6 > 35", "6 * 6 < 50", "6 * 6 == 36"],
        knowledge_validation_correct_answer: "6 * 6 == 40",
      },
      {
        id: 21,
        ra: 2,
        context_phase: "Leve a operação correta:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_numbers_page_1: ["15", "(3", "*", "5)"],
        correct_answers_page_1: ["=="],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/", ">"],
        variables_numbers_page_2: ["4", "(8", "/", "2)"],
        correct_answers_page_2: ["=="],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/", "=="],
        variables_numbers_page_3: ["(30", "10)", "-", "15"],
        correct_answers_page_3: ["/"],
        variables_numbers_page_4: ["50", "(5", "*", "10)"],
        variables_page_4: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        correct_answers_page_4: ["=="],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro precisa saber qual dessas operações resultará em verdadeiro. Qual a opção correta?",
        knowledge_validation_answers: ["7 + 8 == 20", "7 * 3 == 21", "10 - 5 == 6", "15 / 3 == 4"],
        knowledge_validation_correct_answer: "7 * 3 == 21",
      },
      {
        id: 22,
        ra: 2,
        context_phase: "Leve a operação correta:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/", ">"],
        variables_numbers_page_1: ["9", "(3", "*", "3)"],
        correct_answers_page_1: ["=="],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/", "<"],
        variables_numbers_page_2: ["8", "(2", "*", "4)"],
        correct_answers_page_2: ["=="],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/", "=="],
        variables_numbers_page_3: ["(24", "6)", "-", "4"],
        correct_answers_page_3: ["/"],
        variables_numbers_page_4: ["20", "(5", "+", "15)"],
        variables_page_4: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        correct_answers_page_4: ["=="],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "Para abrir o próximo baú, escolha a operação que seja verdadeira.",
        knowledge_validation_answers: ["9 / 3 > 4", "4 ^ 2 == 16", "5 * 3 < 15", "12 - 5 == 8"],
        knowledge_validation_correct_answer: "4 ^ 2 == 16",
      },
      {
        id: 23,
        ra: 2,
        context_phase: "Leve a operação correta:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/", "<"],
        variables_numbers_page_1: ["12", "(4", "*", "3)"],
        correct_answers_page_1: ["=="],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/", ">"],
        variables_numbers_page_2: ["9", "(3", "*", "3)"],
        correct_answers_page_2: ["=="],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/", "=="],
        variables_numbers_page_3: ["(18", "6)", "/", "2"],
        correct_answers_page_3: ["*"],
        variables_numbers_page_4: ["40", "(8", "+", "32)"],
        variables_page_4: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        correct_answers_page_4: ["=="],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "Escolha a operação que resultará em verdadeiro.",
        knowledge_validation_answers: ["3 ^ 2 == 9", "7 * 8 < 40", "20 - 5 > 16", "10 + 5 == 20"],
        knowledge_validation_correct_answer: "3 ^ 2 == 9",
      },
      {
        id: 24,
        ra: 2,
        context_phase: "Leve a operação correta:",
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 4,
        variables_page_1: ["+", "-", "*", "/", ">"],
        variables_numbers_page_1: ["6", "(2", "*", "3)"],
        correct_answers_page_1: ["=="],
        variables_page_2: ["+", "-", "*", "/", "<"],
        variables_numbers_page_2: ["10", "(5", "+", "5)"],
        correct_answers_page_2: ["=="],
        variables_page_3: ["+", "-", "*", "/", "=="],
        variables_numbers_page_3: ["(15", "3)", "/", "5"],
        correct_answers_page_3: ["*"],
        variables_numbers_page_4: ["60", "(10", "*", "6)"],
        variables_page_4: ["+", "-", ">", "<", "=="],
        correct_answers_page_4: ["=="],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "Qual das operações abaixo resultará em FALSO?",
        knowledge_validation_answers: ["3 + 2 == 5", "4 * 5 == 20", "10 - 2 < 8", "8 / 2 > 4"],
        knowledge_validation_correct_answer: "10 - 2 < 8",
      },
      {
        id: 25,
        ra: 3,
        number_of_pages_explaining: 8,
        explaining_phase_page_1: "Chegamos ao temível Labirinto Condicional. Este labirinto é cheio de surpresas, e só aqueles que dominam as estruturas condicionais podem encontrar a saída. Cada curva, cada bifurcação, precisa de uma decisão inteligente baseada no que você vê.",
        explaining_phase_page_2: `Aqui, você precisa usar as estruturas SE e SE NÃO para decidir o que fazer em cada situação. Se há um caminho livre, seguimos em frente. Mas, se encontramos um obstáculo, talvez seja hora de tentar outra direção.`,
        explaining_phase_page_3: `Antes de entrarmos mais fundo no labirinto, vamos entender melhor como funcionam essas tais estruturas condicionais. Quando falamos de SE e SE NÃO, estamos falando de tomar decisões baseadas em condições que encontramos pelo caminho.`,
        explaining_phase_page_4: `Pense assim: uma condição é como uma pergunta que fazemos sobre o nosso caminho. Por exemplo, 'Existe um caminho livre à frente?'. Se a resposta for SIM, ou seja, a condição for verdadeira, então seguimos reto. Essa é a ideia do comando SE.`,
        explaining_phase_page_5: `Agora, se a resposta for NÃO, ou seja, a condição for falsa, aí precisamos de uma segunda opção. É aí que entra o SE NÃO. Ele nos diz o que fazer se a condição original não for atendida. Talvez precisemos virar, recuar, ou tentar outra rota.`,
        explaining_phase_page_6: `Então, no labirinto, as estruturas condicionais ajudam a tomar decisões automáticas baseadas nas situações que você vai encontrar. Tudo depende das condições que você definir!`,
        explaining_phase_page_7: `Veja como funciona: imagine que estamos andando no labirinto e chegamos a uma bifurcação. SE o caminho à frente estiver livre, continuamos andando. SE NÃO, devemos seguir pelo caminho ao lado.`,
        explaining_phase_page_8: `Seu desafio é organizar os blocos na ordem correta para que possamos sair desse labirinto em segurança! Cada decisão conta, então pense bem antes de agir. Vamos lá, aventureiro, mostre que você é capaz de dominar o labirinto com a sua lógica impecável!`,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["seguir reto", "SE NÃO", "seguir ao lado", "SE caminho livre"],
        correct_answers_page_1: ["SE caminho livre", "seguir reto", "SE NÃO", "seguir ao lado"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro encontrou uma bifurcação no labirinto. Ele precisa continuar caminhado, mas seguir reto o caminho está bloqueado. Qual condinção o Codesauro precisa usar para continuar caminhando?",
        knowledge_validation_answers: ["SE caminho ocupado, seguir reto", "SE caminho ocupado, seguir a direita", "SE caminho livre, seguir reto", "SE caminho livre, seguir a direita"],
        knowledge_validation_correct_answer: "SE caminho ocupado, seguir a direita",
      },
      {
        id: 26,
        ra: 3,
        number_of_pages_explaining: 0,
        //explaining_phase_page_1: "Mais um labirinto!",
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["SE NÃO", "seguir ao lado", "seguir reto", "SE caminho livre"],
        correct_answers_page_1: ["SE caminho livre", "seguir reto", "SE NÃO", "seguir ao lado"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B"  }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "Em uma encruzilhada, o CodeSauro precisa virar à esquerda apenas se o caminho à frente estiver bloqueado. Qual é a sequência correta de blocos?",
        knowledge_validation_answers: ["SE NÃO seguir à esquerda, SE caminho livre seguir", "SE caminho livre seguir, SE NÃO seguir à esquerda", "SE caminho livre seguir", "Virar a direita, seguir"],
        knowledge_validation_correct_answer: "SE caminho livre seguir, SE NÃO seguir à esquerda",
      },
      {
        id: 27,
        ra: 33,
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["SE caminho livre", "virar à direita", "seguir reto", "SE NÃO", "seguir ao lado", "FIM"],
        correct_answers_page_1: ["SE caminho livre", "seguir reto", "SE NÃO", "virar à direita", "seguir ao lado", "FIM"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro deve seguir reto se o caminho estiver livre e virar à direita se não houver caminho livre. Qual é a sequência correta de blocos?",
        knowledge_validation_answers: ["SE caminho livre seguir reto", "virar à direita, SE NÃO seguir reto", "SE caminho livre seguir, SE NÃO virar à direita", "seguir ao lado, SE caminho livre"],
        knowledge_validation_correct_answer: "SE caminho livre seguir, SE NÃO virar à direita",
      },
      {
        id: 28,
        ra: 3,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["seguir reto", "girar à direita", "SE caminho livre", "SE NÃO", "girar à esquerda"],
        correct_answers_page_1: ["SE caminho livre", "seguir reto", "girar à direita", "SE NÃO", "girar à esquerda"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" },
          { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro está no ponto A e precisa chegar ao ponto B. Qual a sequência de blocos ele deve seguir?",
        knowledge_validation_answers: ["SE caminho livre, seguir reto", "SE NÃO, girar à direita", "girar à esquerda, seguir reto", "girar à direita, SE caminho livre"],
        knowledge_validation_correct_answer: "SE caminho livre, seguir reto",
      },
      {
        id: 29,
        ra: 3,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["girar à direita", "SE caminho livre", "seguir reto", "girar à esquerda", "SE NÃO"],
        correct_answers_page_1: ["girar à direita", "SE caminho livre", "seguir reto", "girar à esquerda", "SE NÃO"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" },
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro está no ponto A e precisa chegar ao ponto B. Como ele deve proceder?",
        knowledge_validation_answers: ["SE caminho livre, girar à esquerda", "girar à direita, SE caminho livre, seguir reto", "SE NÃO, seguir reto", "girar à esquerda, SE caminho livre"],
        knowledge_validation_correct_answer: "girar à direita, SE caminho livre, seguir reto",
      },
      {
        id: 30,
        ra: 3,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["seguir reto", "girar à direita", "SE caminho livre", "girar à esquerda", "SE NÃO"],
        correct_answers_page_1: ["SE caminho livre", "girar à direita", "seguir reto", "girar à esquerda", "SE NÃO"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro precisa partir do ponto A e chegar ao ponto B. Qual é a sequência correta?",
        knowledge_validation_answers: ["seguir reto, SE caminho livre, girar à direita", "girar à esquerda, SE caminho bloqueado", "SE NÃO, girar à direita", "SE caminho livre, seguir reto"],
        knowledge_validation_correct_answer: "SE caminho livre, seguir reto",
      },
      {
        id: 31,
        ra: 33,
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["SE caminho bloqueado", "seguir ao lado", "virar à esquerda", "seguir reto", "FIM", "SE NÃO"],
        correct_answers_page_1: ["SE caminho bloqueado", "virar à esquerda", "seguir reto", "SE NÃO", "seguir ao lado", "FIM"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "Para alcançar o ponto B, o CodeSauro deve virar à esquerda se o caminho estiver bloqueado. Como ele deve proceder?",
        knowledge_validation_answers: ["SE caminho bloqueado, virar à esquerda", "seguir reto, SE NÃO virar à direita", "SE NÃO seguir ao lado", "virar à direita, SE caminho livre seguir reto"],
        knowledge_validation_correct_answer: "SE caminho bloqueado, virar à esquerda",
      },
      {
        id: 32,
        ra: 33,
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["seguir reto", "virar à direita", "SE caminho livre", "SE caminho bloqueado", "seguir ao lado", "FIM"],
        correct_answers_page_1: ["SE caminho livre", "seguir reto", "virar à direita", "SE caminho bloqueado", "seguir ao lado", "FIM"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro deve seguir reto se o caminho estiver livre, depois virar à direita e seguir ao lado. Qual é a sequência correta para alcançar o ponto B?",
        knowledge_validation_answers: ["SE caminho livre seguir reto, virar à direita", "seguir reto, SE caminho bloqueado", "SE caminho livre seguir reto, SE NÃO virar à esquerda", "virar à direita, SE caminho livre"],
        knowledge_validation_correct_answer: "SE caminho livre seguir reto, virar à direita",
      },
      {
        id: 33,
        ra: 3,
        number_of_pages_explaining: 7,
        explaining_phase_page_1: "Olá, bravo aventureiro! Chegamos às Cavernas do Loop, uma parte especial do labirinto onde o caminho se repete de várias maneiras. Para atravessar essa área, precisamos usar os laços de repetição.",
        explaining_phase_page_2: `Laços de repetição são comandos que permitem repetir uma mesma ação várias vezes até que uma condição seja atendida ou até que o caminho esteja livre.`,
        explaining_phase_page_3: `Por exemplo, imagine que você precisa andar 10 passos para sair de um corredor longo. Em vez de dizer para andar um passo de cada vez, podemos usar um laço de repetição para dizer: 'Continue andando até chegar ao final do corredor'.`,
        explaining_phase_page_4: `Aqui você pode usar laços de repetição como ENQUANTO e PARA. O comando ENQUANTO continua repetindo uma ação enquanto uma condição for verdadeira. Já o comando PARA define um número específico de repetições.`,
        explaining_phase_page_5: `Vou te dar um exemplo: se você quiser que o CodeSauro ande sempre para frente até encontrar um obstáculo, pode usar um laço ENQUANTO que diria: 'ENQUANTO o caminho estiver livre, continue andando'.`,
        explaining_phase_page_6: `Outro exemplo: se você sabe que precisa dar exatamente 5 passos, pode usar um laço PARA que diria: 'PARA cada passo de 1 até 5, continue andando'. Simples e eficiente, não é?`,
        explaining_phase_page_7: `Seu desafio aqui é usar esses laços de repetição para fazer o CodeSauro repetir movimentos de forma inteligente e sair do labirinto. Mostre sua habilidade com os laços de repetição e ajude o CodeSauro a escapar!”`,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["parar", `"SE caminho = "B"`, "ENQUANTO caminho", "caminhar"],
        correct_answers_page_1: ["ENQUANTO caminho", "caminhar", `"SE caminho = "B"`, "parar"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro precisa dar exatamente 4 passos em frente. Qual é o laço de repetição correto para garantir que ele faça isso?",
        knowledge_validation_answers: ["ENQUANTO caminho livre, andar", "PARA cada passo de 1 até 4, andar", "SE caminho livre, andar 4 vezes", "PARA cada passo de 1 até 3, andar"],
        knowledge_validation_correct_answer: "PARA cada passo de 1 até 4, andar",
      },
      {
        id: 34,
        ra: 3,
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["seguir reto", "seguir ao lado", "ENQUANTO caminho", "SE NÃO"],
        correct_answers_page_1: ["ENQUANTO caminho", "seguir reto", "SE NÃO", "seguir ao lado"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro precisa andar para frente até encontrar uma parede. Qual das opções abaixo representa o laço de repetição correto que ele deve usar?",
        knowledge_validation_answers: ["ENQUANTO caminho livre, Andar", "PARA cada passo de 1 até 5, Andar", "SE caminho livre, Andar", "PARA cada passo de 1 até 3, Andar"],
        knowledge_validation_correct_answer: "ENQUANTO caminho livre, Andar",
      },
      {
        id: 35,
        ra: 3,
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["seguir reto", "virar à direita", "ENQUANTO caminho livre", "SE caminho bloqueado"],
        correct_answers_page_1: ["ENQUANTO caminho livre", "seguir reto", "SE caminho bloqueado", "virar à direita"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro precisa continuar se movendo até encontrar um caminho bloqueado, então deve virar à direita. Qual das opções representa o laço de repetição correto?",
        knowledge_validation_answers: ["ENQUANTO caminho livre, seguir reto", "SE caminho livre, seguir reto", "PARA cada passo de 1 até 4, seguir", "SE caminho bloqueado, virar"],
        knowledge_validation_correct_answer: "ENQUANTO caminho livre, seguir reto",
      },
      {
        id: 36,
        ra: 3,
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["SE NÃO", "seguir ao lado", "ENQUANTO caminho livre", "virar à esquerda"],
        correct_answers_page_1: ["ENQUANTO caminho livre", "seguir ao lado", "SE NÃO", "virar à esquerda"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro deve seguir ao lado enquanto houver caminho livre e depois virar à esquerda se não houver. Qual das opções representa a lógica correta?",
        knowledge_validation_answers: ["ENQUANTO caminho livre, seguir ao lado", "PARA cada passo, virar", "SE caminho livre, seguir reto", "SE NÃO, virar à direita"],
        knowledge_validation_correct_answer: "ENQUANTO caminho livre, seguir ao lado",
      },
      {
        id: 37,
        ra: 5,
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["ENQUANTO não encontrar parede", "seguir reto", "virar à direita", "SE NÃO"],
        correct_answers_page_1: ["ENQUANTO não encontrar parede", "seguir reto", "virar à direita", "SE NÃO"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro deve continuar seguindo até encontrar uma parede, então virar à direita. Qual das opções representa a lógica correta?",
        knowledge_validation_answers: ["ENQUANTO não encontrar parede, seguir reto", "PARA cada passo de 1 a 5, virar", "SE NÃO, virar à esquerda", "SE caminho bloqueado, seguir ao lado"],
        knowledge_validation_correct_answer: "ENQUANTO não encontrar parede, seguir reto",
      },
      {
        id: 38,
        ra: 3,
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["seguir ao lado", "ENQUANTO caminho livre", "virar à esquerda", "SE caminho bloqueado"],
        correct_answers_page_1: ["ENQUANTO caminho livre", "seguir ao lado", "SE caminho bloqueado", "virar à esquerda"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro deve seguir ao lado enquanto houver caminho livre e virar à esquerda se o caminho estiver bloqueado. Qual a opção correta?",
        knowledge_validation_answers: ["ENQUANTO caminho livre, seguir ao lado", "SE caminho livre, virar à direita", "PARA cada passo de 1 até 3, seguir", "SE caminho livre, seguir ao lado"],
        knowledge_validation_correct_answer: "ENQUANTO caminho livre, seguir ao lado",
      },
      {
        id: 39,
        ra: 3,
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["seguir reto", "virar à direita", "ENQUANTO caminho livre", "SE NÃO"],
        correct_answers_page_1: ["ENQUANTO caminho livre", "seguir reto", "SE NÃO", "virar à direita"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro deve seguir reto enquanto houver caminho livre e então virar à direita. Qual é a sequência correta?",
        knowledge_validation_answers: ["ENQUANTO caminho livre, seguir reto", "SE NÃO, virar à direita", "SE caminho bloqueado, seguir reto", "virar à esquerda, seguir"],
        knowledge_validation_correct_answer: "ENQUANTO caminho livre, seguir reto",
      },
      {
        id: 40,
        ra: 3,
        number_of_pages_explaining: 0,
        number_of_pages_phases: 1,
        variables_page_1: ["ENQUANTO não encontrar obstáculo", "seguir reto", "virar à esquerda", "SE NÃO"],
        correct_answers_page_1: ["ENQUANTO não encontrar obstáculo", "seguir reto", "SE NÃO", "virar à esquerda"],
        maze_configuration_1: [
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "red", content: "B" },
          { class: "red", content: "A" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" },
          { class: "invisible" }, { class: "green" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }, { class: "invisible" }
        ],
        number_of_pages_questions: 1,
        knowledge_validation_question: "O CodeSauro deve seguir reto até encontrar um obstáculo e depois virar à esquerda. Qual é a opção correta?",
        knowledge_validation_answers: ["ENQUANTO não encontrar obstáculo, seguir reto", "SE caminho livre, seguir reto", "PARA cada passo, virar", "virar à direita, seguir ao lado"],
        knowledge_validation_correct_answer: "ENQUANTO não encontrar obstáculo, seguir reto",
      }
    ];
  }
}
